頂唔順啲發女寒既老母

得咁少，
但發仔寒既老豆有咁多